[學術性研究] 如果DT SBA得個位數dse有無可能有2

諗緊去唔去考好，abs都好過1